isX()

`'string.isX'`

`isalpha` только буквы и не пустая

``isalnum`` только буквы-цифры и не пустая

`isdecimal` только цифры

`isspace` только пробелы, табуляция, символа новой строки

`istitle` только из слов, начинающихся с заглавный и продолжающихся прописными. (включая цифры)

`str.isascii()` если строка состоит только из символов ASCII

`str. isdigit()` Вернёт `True`, если в строке хотя бы один символ и все символы строки являются цифрами, иначе — `False`.

**IsNumeric** возвращает значение истины True, если все значение выражение распознается как числовое, а в противном случае — значение лжи False. Функция **IsNumeric** возвращает False, если выражение является выражением даты

